★［申請公屋必備］點睇最低工資有價有市？

以前做過cheap倉，有人為了人工低而入職，因為符合申請公屋資格

唔怪得勞工處大量最低工資工種，仍然有市場

你成日上去搵工？

炒散出cash，冇問題

跟手食老綜，J慧中

睇下奴隷在香港待遇，加以恥笑

LM

x2

就快最低工資都申請唔到公屋 只有拎綜援可申請

正

條人龍即時短曬，即時批核

炒散出cash的工 始終較少

而且多數是要用體力

走水貨

最戇鳩就係呢類人
識玩一定係攞綜援再特快上公屋
然後打現金出糧工

但香港勁多呢d人，如果唔係，34.5一早絕跡

炒場